如果有人同你講黎明行動無用

理論上佢應該係準時返到工嗰班